有冇人試過攞完人電話之後真係成功一齊到？

無啦啦問人攞contact，咁對方一定會覺得好突兀，甚至可能會想收你做兵(如果佢係啲臭西港女 )，要成功突破有進一步發展好似好難
有冇巴絲試過同伴侶或者ex真係因為其中一方問攞電話號碼而成功一齊到？可唔可以分享吓